有心事嘅入嚟擺低 冇心事嘅入嚟吹水(16)

唔小心十六左
繼續有心事入黎擺低 無心事吹水
絕非小圈子 有心事就算見到吹緊水都唔使怕羞

有時候有啲巴絲比既意見會比較直擊 大家唔好嚇親
有時候有啲巴絲會話人講野好低b 有時候有啲巴絲會將自己既快樂建築係人地痛苦身上 大家真係唔好怕羞插嘴 因為都係無聊野傾到冇野傾先講低b野 所以好歡迎新話題

係16

唔小心十三左
繼續有心事入黎擺低 無心事吹水
絕非小圈子 有心事就算見到吹緊水都唔使怕羞

有時候有啲巴絲比既意見會比較直擊 大家唔好嚇親
有時候有啲巴絲會話人講野好低b 有時候有啲巴絲會將自己既快樂建築係人地痛苦身上 大家真係唔好怕羞插嘴 因為都係無聊野傾到冇野傾先講低b野 所以好歡迎新話題

試下訓先

失眠⋯⋯

唔明你想表達咩

Goodnight

我都準備訓

咁早今日

點解

一齊吹陣水
雖然我就訓

唔好扮肥絲啦...............
唔好笑

個人太多野諗掛 自尋煩惱

比個負評你

早左喎呢兩日

諗緊啲咩先
會唔會想分享下

負評了

因為見到有人比先

日日通咩

唔中意16 ？

我都負啦咁

係

手巴囉

訓4個鐘之嘛

講詳細啲

我鍾意13

本身就應該係16

我之前已經有兩個負評

訓教真係好哂時間

邊個阿 認左佢

Sleep is for weak

知錯能改都係一件好事 咁正評返你

13完左啦

挑戰訓三個半鐘

訓唔到

男友已經好有安全感
但個人比較內斂 好想親近佢多d
明明開始個陣佢好積極約 但而家少見左好多
仲係熱戀期緊 想見多d又唔敢迫佢 因為想成熟d拍今次既拖 唔想好似細路女咁
夜啦講野1999 sorry

我係第2個

小狗係第一個 ？

你做主動囉
有無同佢講你感受呀

你做主動個個
重視相處既當下 唔駛煩邊個積極啲

我第4

好想訓 但好唔開心 都唔知有咩可以舒壓吓

寫信

無

好唔容易終於表達左自己既感受
但佢已讀左 平時都唔已讀我囉
意思係咪唔想見太多？

唔係 係佢突然知道你咁感受 雖然時間消化同代入你既角色去諗
好事黎

其實我上一段太虐⋯⋯ Ex係控制狂 我又甘心好似做奴隸咁就佢 忍佢撩其他女仔 習慣左係一段關係入面好卑微

欣賞自己既付出 雖然死忍係錯既付出

唉 到底佢諗緊咩 係咪真係放手好啲
成日講好煩好煩 煩緊咩

下次試下當面講
一來可以睇佢即時回覆
二來唔知佢會唔會做緊其他野忙緊
三來可能佢會唔識回, 怕回錯大壓力之後就拖

順其自然 你有得揀個時你都唔想對方係無啦啦自尋壓力既on9

我覺得係重要野試下唔好要求即時回應

兩方關係重緊要平等

愛情遊戲係一個天秤
佢9你1, 呢個遊戲玩唔到的

唉 一齊左都煩到訓唔到 覺得自己好on9

其實我試過好多次

重要野當面傾一定係最好

心入邊想佢覆快d 但不嬲對佢冇要求過

啱啱做完maths practice paper mc又要温chem 烏

係 因為可以令自己唔駛亂諗佢點諗
但都接受對方之後再補充

做人唔可以無要求

無要求 = 變相隨便
你會變得 easy
價值就變低

唉 FYP好大壓力 個Supervisor 俾左個PhD 跟我地 但個PhD 又成日伏人 到以家仲未做到舊料出黎做測試 舊野仲要我未整過 亦都唔識整 自己大學又冇呢d儀器 四月尾就交report啦 我想死呀

都係既 但一見面佢對我又好熱情 feel到佢好鍾意我 我唔會諗其他野

其實aim邊科 我見你寫出黎既percentage唔錯
真心成績夠用就得 唔駛追

都要傾架啦....
搵一日傾

順其自然 最後會唔會 消失流逝
個種無力感真係

邊科
我fyp淨係學期尾做左十日

我都覺得我咁樣好卑微 但要求又怕變成佢既壓力
最怕係一旦有一個要求 人類好自然會接二連三咁提出要求

好過你自尋壓力 又令對方有罪惡感

都岩既

Engine呀

邊科major

利申 6963

可能唔洗接二連三
從來無提出要求 依家提出左一個 準備分手

36 min 42/45 錯正負號
aim 邊科指大學？

用上年分啱啱好夠poly computing 嘅lq烏

唉 放唔底 放唔底係個種相處放式得佢有 但係我唔知佢係咪咁諗

ME仔 你咩科

各位早晨

同你aim既差幾多分

早晨

CS

覺唔覺春天令人好鬼頹 雖然好似好有生氣 但又濕又局 心都煩

成年都頹

仲早？

早喎

夏天先恐怖 唔係出汗就落雨

唉⋯⋯我都想唔頹

做唔到會唔會有可能是但俾個pass你

凌晨三點

幾驚係13(3)
Btw 早晨

起碼見下陽光 個人都精神d
春天成日落雨又濕到死

睇你同個supervisor fd唔fd

利申 supervisor fd secondary都fd A-左 呢個世界識人好過識字

我都係控制狂 但係因為專一 佢覺得冇晒自由 我又覺得佢唔夠緊張我
所以次次嘈 有時佢唔想嘈 又會講大話 我知道又覺得佢成日呃我 又嘈 無限LOOP
唉 好啦 到佢爆 我真係7下7下咁

因為唔係13(3)我已經比佢地負評左

嬲 我真係想咁架

差4-5 分 ..... 放榜先算
poly computing 應該穩入唔係就city ee

下個囉

岩岩手賤偷睇左ex既last seen
見到佢換icon
唔知點解又諗起同佢既一點一滴
唉好辛苦
成日諗起自己做既錯事，同佢一齊既開心事，就好辛苦了

Poly computing收超低
6963點睇

加多個俾你

試下唔好睇
睇左只會破壞你對佢既諗法 點解要睇

6個負皮

poly computing weighted score 2017 lq191 2016 lq190. 我B5 19 weighted score 190

其實對住控制狂真係幾辛苦 個陣好大壓力 覺得可以用friendly d既方法去確定對方係咪緊張自己 sweet d咁問雨對方有冇掛住自己
好過一黎就質問

你愛一個人既時候
唔應該會覺得有壓力, 對方都一樣

但你呃緊佢咩都話好既時候
佢都會感受到你既唔真誠
慢慢就會唔想溝通
因為你唔肯講真話

完全睇唔明DSE計分方法

Show Blocked User - 好好

你AL?

Btw poly computing出名多女

早呀

無睇了
岩岩block左佢

濕真係好煩

我block都廢事

你都知呢

控制唔到架 block完對方轉個頭手賤又解返再睇
我覺得一唔開心 就盡情畀自己唔開心 喊晒佢 講晒出黎又好 唔好屈係心 迫自己唔諗唔留意（問題係迫完又手賤，咁不如直接睇完再發洩情緒

今晚無小爾

我覺得佢係肥絲啲兵

都ok 但有independent assessor 俾分 過到supervisor 都過唔到independent assessor

如果黒仔？/好彩？入poly computing 之後我自己應該出面再報course

剩低手爾

肥絲高質好多

咁係因為你唔夠人脈 fd唔晒所有人
舊野做左幾多 同埋咩黎

Poly computing多女啵

如果係因為訓左咁好事黎

我係好真心愛架
但本身性格係咁⋯⋯唔敢講不滿同要求
我努力緊表達自己架啦 希望改到

我都夠鐘訓了

真唔真心一回事
你俾到人係咩感覺又另一回事

啲動漫毒撚都好真心
但佢個感覺係嘔心

晚安🌙

肥絲. 1宜家關IKEA 乜事？
2 果時係乜生果？果欄有無
3左右左右左右
4 依D? 咁有無C

5比較

你都幾留意佢

好想喊
好後悔點解之前會做錯事，仲要同佢講分手。
仲有keep住好多原本諗住送比佢既禮物
而家唔知點算好

這些機會.......
btw我錢行先

因為肥絲煩膠得黎好笑
佢煩得黎無新意

都係既 試下大膽d做自己

我都係

Composite 黎

咪又係煩膠一名

有時候，好愛都好，結果未必如理想
吸收經驗 好好愛下一個啦
想喊就喊啦 忍下忍下忍到自己辛苦

其實都真係要好好傾傾
哩半年都有試過想講 但係佢一係話好攰一係又咩又咩
我都唔知佢有咩咁攰 同朋友食飯去到3,4點 同我11點都話要趕車
係咩都未傾好就完咗咁

咁你gg了 需要時間既野黎

唔得嫁 我問過啦 我用晒好轉圈方法問
佢一feel到你想試佢就會保護自己

我覺得佢似係逃避緊 再忙再攰 有心傾實傾到
係咪你既態度嚇親佢？

頂 個PhD 玩鳩我

呢個唔關傾事
而係佢點排重要度既問題
呢個case係朋友>趕車>你

PhD自己都有野做 邊得閒理你
老實講 你唔應該對佢有期望 因為佢根本無責任比期望你 反而你有責任獨立做好
唔係屌緊你 純粹客觀中立咁講

佢係逃避緊 一路都覺得'我'就係咁
有時想試吓用佢方向做嘢 講吓sweet嘢咁
佢唔會聽到的

成6個負評

睇得出

我都有問過吓點解 佢話朋友好小見 我就成日見 所以可以咁

定左型啦 好似老豆打過你，你會記住咁既道理 要勁多時間同心機去改變個形象喎

Cls
我可以晚晚都因為搭唔到車而行返屋企

公司近屋企？

講緊拍拖

玩鳩完 自己學校既儀器都冇 仲propose做呢d實驗

hku 大把囡

住深山？無其他交通工具？

唉 真係唔知 佢可能冇諗過我 只係想自己開心 有冇拖拍唔重要
但係我做錯咗太多好可能係導火線

poly 三個月前已經開post講fyp

唔明

你都on9 hku啲女眼角咁高

唔會搭唔到車啦 佢住得太遠 一入都要一個鍾 等車又15~30分鐘
一到N車可能入去要個半鍾 等車30分鐘咁

FYP 交垃圾

LIHKG @ Android

唔係
講緊以前拍拖個時 夜左無車都可以半粒鐘行返屋企 無所謂
因為佢重要過搭車

你入沙田恆大媾死囡

唔好介意我咁講 之前有個控制狂fd 佢女朋友最後又係咁逃避 又話忙連拍拖都少左好多 其實說穿了 係佢已經冇感情 但唔知點開口
唔知會唔會同一個情況
不過如果你係鍾意佢 嘗試為佢改變 （我知你都做緊 但要時間）
女仔見到男仔改變會心軟 可能救得返

真係咁誇張咩

矮 啲女望都望唔到我

真

今日同條女嘈
結果一身傷⋯

等30分鐘有咩問題

點解嘈

嘈咩？分享下？

當你發現你已經ot 工作咗15個鐘，然後你女朋友第一時間反應：你真係忙，冇晒時間陪我喇；而唔係：辛苦你啦做咁耐

到底係我小器定佢自我中心？

但愛情唔係講個下心唔心動咩？

佢知唔知你ot 同咪知唔知你覺得好辛苦先？心平氣和解釋左先啦

兩樣都唔係 大家都唔係唔合格 大家都有進步空間

唔好話我各打 因為呢個case真係咁

小妹睇波子哥哥，各位拜

就係first impression眼角高 之後難心動

拜 我想睇周公多d

佢唔會心軟啦 身邊太多朋友 咁又有啲同事厹
我2星期前都有迫過佢答 係咪冇晒感情 佢個陣都話唔係
但係早幾日同我講 叫我接獲現實 夠啦 我再追問係咪咁想分手 佢冇回覆了
到前日左右 ig fb unfriend晒 但係又俾我follow返 tag冇del

頂 係咪撚緊我

嘈佢 係我櫃通拎我啲利是錢

走日久生情路線

頂真係撚緊我

無用

咁樣拖拖拉拉真係幾辛苦 之後有冇傾計定個對話停左係個個問題？

就係知，然後又俾說話我聽，都幾心淡

咁有得屌你屌唔屌

未必一定同u
一個突然有個機會就出pool了

係佢覺到唔係咁諗
佢: 條友都差唔多日日見 訓多2個鍾重好
無可否認 朋友一大堆食飯係開心啲

然後一下子唔知係咪中意你就散

點解咁多player

拍左拖幾耐啦

有多張圖怕你嬲

btw 認真我有fd都係波友唔駛驚

我係好忍唔到個啲人
係咁講講講 又打文 又點又點
有時都想佢講多啲 俾我知吓你嬲緊what先
都是灰tick

On9
佢好明顯係唔明白咩叫突然之間重要既人遇到車禍再也見不到

我都唔明有咩咁好玩

講多啲

唔會 係呢張圖入我數啫 其他唔關我事

人際關係係咁架啦
我有個best friend一句bye都冇講就人間蒸發左 我以為佢死左⋯⋯ 好難想像呢個世代完全聯絡唔到一個人

已經唔想再同人發展 信一成都死

老實講 佢見唔到 我又唔覺佢傷害有幾大 因為佢放咗朋友做第一
4年點都會有小小淡 係我on9姐 為佢放棄太多 朋友 女仔

張圖唔知你點拎

好似我個ex 見到千字文好鬼驚囉 審犯咁

你係咪唔知張祝小爾早抖圖點黎

咁又唔好一支竹打沉一船人
好嘅男人大有人在啦

係
details

笑波子我表弟

千字文唔係審犯 係講點解會有咁的問題 可以點改
點樣再run返好 冇judge佢的意思
拍緊個陣都有提吓 佢一係覆 哦
一係 你咁多不滿咪走

dllm 呢個正

佢等緊你講
佢唔想講分手 唔想做罪人

6年，其實呢段日子想同佢冷靜一下，諗清楚究竟行唔行落去

唔好推個張圖 因為會入我數 其他我無所謂

好長 一時發下晦氣掛 係咪好耐冇拍拖

佢一個月拍片揾幾多？

仆街又訓唔著

唔好飲咁多奶茶

唔答

佢知我唔會講 佢好清楚我 但係我都有諗過搵第二個係咪會好啲

試下唔好走甜

點解小爾咁出名

你地既關係已經好似一潭死水

唔好再推張圖

就係6年呢啲時間，分開又驚太hurt，一齊又未確定到佢係咪最後一站，因為愈來愈清楚自己想要一個咩人，而對方確實唔係我想要嘅人，即使佢內在外在條件都好好...唉

認真有無十皮一個月？大約數字

搞肚痛咗成晚

唔答 人地私隱黎

世界真細小

從來無好男仔approach 過... 最近有個男仔追，點知原來係有女朋友

垃圾

咩心態屌佢老母！！！

我都好清楚 佢覺得朋友先係最好 因為唔會嘈佢唔會點點點
但係搵返個點佢就會知 =我宜家有女 佢應該真係會唔開心
有時都幾sad 年年生日都9衝去買蛋糕 可能會遲到
佢會講 屌 我都唔要 你買黎又食唔晒 相反到我生日 好想要蛋糕 講埋出口 佢都唔會做

你啲朋友邊到識返黎?

騎牛搵第二隻牛去搵馬

訓醒啦

我ex就係咁
發現自己到依加都係好唔識睇人

學校or 朋友嘅朋友

上連登多個途徑

都辛苦架喎！

未訓

係呀無馬騎

唔敢啦

睇黎你要認真去分析下點解身邊個個群體識到既都唔係好人

agger 咁都識到smiling boris 表哥

抽埋今次

等我以爲係訓一個鐘就夠

你叫boris我load左load先反應到

我都想

好撚反感
自問對感情好認真 但可能我外表比人感覺似玩吸親都仆街...

你外表發生左啲咩事

真係訓

其實普普通通 但啲人話似玩

因為比靜靜搶到1001

睇你表演

仆街磁石

唔駛搶都拎到

Btw買左罐蜜瓜啤比你

試下含蓄啲

閂冷氣

仲係訓唔到⋯⋯

投稿可以有幾多稿費

係街見到條女飲到要兩條友扶 笑撚左

吹水

如果呢個笑話投稿比報紙之類

你係咪唔諗住訓 聽朝早堂

好橙

可能失戀呢

Ok架唔訓 融緊舊龍蝦雪準備整

癲 上莊已經搞到個身體五勞七傷
依家通k都要訓陣

上邊支 宿定院定系定街

仲要貼返郵費

系莊

系啫 我都上過
不有太緊張 因為啲野唔緊張根本可以輕鬆處理

利申 死老鬼 今年要重新上莊了

痴線 點解又上 真係咁好玩咩？

因為一日chair 終身chair
然後佢地今年斷莊 所以返去做義工

仆街 突然發現自己同自爆左無分別

唔識人 呢個post都冇乜人會追post架啦
今年好多莊都斷

問題係結合我以前講過既野 再查下公開資料 就可以locate到我係邊個

我想同muffin玩

呢個是但啦 邊個識笑波子屋企人

你唔係alevel 應該畢業

畢左架喇 但係見到下莊有需要 咪返去幫手

咁等我得閒sort lor

笑咩

勁有心

你唔會得閒架 溫書啦

你唔係話自爆左咩

等天光

借張圖俾你

唔好起我底

我又無所謂 彈性上班時間 又積左30日annual leave

標晒眼水 係咪應該熄燈訓

熄登係床上一路上連登一路等訓

如果我支莊既老鬼係咁就好了

熄燈玩怕近視

驚咩 近視啫

頂

聽

我比人屌我太chur

300幾度啦

好過淨係識屌人 最憎老鬼玩9人

最後一次啦應該

誰也知夜夜與她那內情

其實係上緊莊既人既角度睇 好易誤解啲認真既老鬼玩鳩下莊
例如我咁 對程序好認真 尤其啲程序其實好易守
但係下莊就會覺得係留難緊唔係為件事好

咁佢無講到

笑死人

唉 認真個時唔好笑啦

今日終於知道咩叫生無可戀
本身有一個係咁借自己錢既男友
今日突然出ig post 過自己想死

擔心緊自己筆巨額欠款收唔返
所以係咁係佢ig direct 佢d friend
點知發現咗自己戴帽
仲要佢有人拍拖都出去搞其他人
仲sd 食評比佢d friend

講緊一個自己以為係最信得過既人
原來係一個咁樣既人

我可以點做

飛佢 收數
收唔到當學費

人都搵唔到
可以點
佢咁濫
仲要驚自己奶野

當交學費
驗身

口硬心軟

分手囉仲洗問

準備！

分就一定啦
我仲想攞返d錢
如果唔係我都會死

一定要啦
同當學多左樣野

九成攞唔返

有欠單架下話

借錢比男朋友邊到會有欠單

大數要啦

有欠單同埋whatsapp 對話
最緊要既係到依家都冇人搵到佢
同埋越嚟越多受害者出現

佢玩到咁叻我都好佩服

醒目既
借左幾多先 唔還就告
雖然turn out都收唔返
搞下佢出唔到境都好呀

佢已經出咗境
其實佢依家喺澳門
佢係香港同澳門人
借咗6 位數 應該係我成年既人工

其實我有諗過爆大鑊但我驚連份工都冇埋

痴線6位數
老撚都要拎返

都係個句
搵到佢先算啦
講真身邊人又唔可以講咁多
又要扮晒冇事發生咁生活
只係怪自己太易信人

都係你好

食屎啦希巴

煮咩！

哇 瞓左一覺咁快就變左13(3)
搞到我唔想追13(2)…

咁夜先整

洗咩追 廢話黎

芝士龍蝦燒賣

整比我食

施主咁早就煮d咁麻煩既野

識玩一定係夜晚無人個時獨佔廚房

帶眼識人

真心 笑鳩你為你好

貧尼不嬲都獨佔廚房
但真係對煮野冇熱誠

同埋你根本決絕唔晒
我理解既
不過都抵笑

有無試過分析自己
對男朋友仲有咩期望
或者仲會唔會有bottom line

愛情唔係理性既
不過我始終覺得點都要有d理性

我明明覺得自己好理性

On9

咪發現左唔係

理性去諗
無理性去做

講真 會點會唔想

乜親密行為

咪撚做第三者

放棄吧啦

乜皮？雲吞皮？

唔知點解覺得好得意

第一次整燒賣包容下

自己搓 番紅花皮

唔係 係讚緊個種得意

手巴教我煮野食啦

由青瓜蝦仁開始學起

同事？

乜配搭

燒賣好食呀

Sure

家常菜黎架喎 青瓜炒蝦仁

以為涼拌

唔青瓜得唔得

怎麼我的年月要每天揮霍 應該走我應該走對你都沒有希望
怎麼還是期待你有些感覺 我妄想 都驅使 我快樂

普通咁覆

問青瓜絲

我教你

傷害變作快感 正合我心 熱愛這份亡命感

由你自己開始 去將依段關係變返正常
人地感情無問題你撬人牆腳就好仆街

其實原來我聽過

成功咁失敗左

係隻臭G有仔仲發姣鈎仔先

龍蝦幾好食
但係燒賣唔撚好蒸。

落樓下買包淘大點心la

其實除左蒸係敗筆 濕左少少之外 都叫ok

個皮望落幾靚喎

So what
咸濕係正常 但知自己會內疚會痛就唔好做啦

Want eat

個皮好撚貴(平均一塊兩三鈫左右) 因為用左番紅花
煮熟之後無咩味 建議大家用黃彊粉就得

by連登仔theorem 呢個moment 100% 中出即飛隻G

sundried tomatoes? rich dou cls

Saffron
上次係大埔墟街市見平(50鈫1g)買定1g黎看門口

Sleep sin 88 have to wake up early

我miss咗幾多野

唔太多趕得切龍蝦燒賣 miss左笑波子係我表弟

唔想追 chur支煙先

手巴你講真架

我confirm對你信唔信有咩影響

你講我就信

好奇問下啫

咁唔好信 低調啲

名人

搞清楚 係笑波子係名人 我唔係

你咪笑波子

一樣啫 我覺得你出名過佢

我要得閒搞個youtube先得

同小爾一齊搞左YouTube channel點睇
佢負責失眠同淺眠 我負責拍

wohoooo
發達嚕

教煮野食？

我負責收錢

百科全書 乜都教

玩玩下訓著左 好啦我知冇人想知

我想

終於100日

淨係想知有無掛住我

100days 愛情遊戲 ?

屌好撚凍好撚痛

教我不應踩的界為何過電

有

發夢啦

你冇男朋友

笑

你又知

因為你痴線

屌

你冇痴線

我冇痴線！

講得依句都知你係痴線

當兵了

我真係冇㗎 冇痴線

點証明先

有無我咁掛住你先

正常人點證明自己正常喎

不過就囉

原來真係痴撚線

放心唔會

再多一點

我會

渣ge

爽

未cow過女 點做兵

d女 cow你

都冇 A0

wohoooo
player

接實

識玩

毒撚都玩

我先係

扮咩 之前玩開

你先係玩毒撚果個？

係 佢玩毒撚 捉住佢

幾時玩開

原來真係

你好大

扯貓尾

bb翻黎啦？

👉🏻👈🏻有⋯⋯

冇走過 你要嘅時候我就會係度

原來乜都係假的

其他野唔知 但我對你係真既

你之前講既

唔好呃我啦

唔玩感情

我幾時講過唔愛你

玩女

冇

我好易呃

日日咁樣都唔係辨法

返屋企做野 好多野要做

比女玩

木野做

無呃你

？？？

慘嚕

做廢青

唉

你老母 冇咁易

做緊

都好呀都叫做女
毒撚比你班mk玩炸

信唔信好

做什麼

冇 a0

係咪我做得唔夠好

當冰

做廢青好忙

欺凌就真

要日日打j

唔係 係我唔好

開心的呀

會虧

唔開針

幫我

係你唔好唔要我

唔信我

轉個個跟

我會係你身邊

轉過個

咩？

唔轉

我要將你拯救逃離人類荒謬

但唔會進入你生命

進入你屎眼

U hey 0 real a0

重口 不了

Me no

你去意已決啦

跟過第二個

我都會係你身邊

nooo

抱

我呢

抱緊

渣

只抱佢一個

咁錫我

抵錫

FF完好訓啦

佢真係

我想知
但係我都訓左

我女友知我 user name
但一齊果陣都唔會回 post
驚佢知道呢個post

唔洗驚 我已經知道咗

其實佢應該知
不過無特燈去 check 姐

btw你無女朋友

見到最後嗰句喊出嚟

係因為我唔想有

之前講過 個女仔fd唔知咩事突然避開我
我諗我大約知咩事
今日落雨佢明明有帶遮 但係唔開
我諗住遮佢 佢好反感話唔使
之後佢走去已經同佢反左面 冇嘢傾嘅男仔度遮

笑乜鳩

咁姐係咩事

你做過啲咩佢咁憎你
你係咪咸濕過人地呀

你仲有一樣野可以做

我諗有2個可能
一係佢覺得我鍾意佢
一係我成日影佢相 佢以為我拎佢d相j

諗住係屋企做野點知屋企人返咗嚟
返學校算 順便買杯天仁

停雨未

佢有冇講過唔鍾意你影佢？
定偷拍 依個行為太痴線

冇停過 雨後沒彩虹

放棄段關係

就來癲

佢都有偷影過我 其實我影佢都唔多
或者會唔會可能係佢以為我睇佢sc story黎j?

Sc story放得就俾人睇架啦

你個case好似咩先兆都冇 咩問題都唔知
突然就咁樣咁反感 難搞

算啦 唔好搞

算數啦
無得救架啦你依個case
一係就搞到佢燥底爆鳩你架姐

係 好突然
不過見佢sc有post相
同佢講2句有關張相嘅嘢 佢都有答2句
之後再問就唔讀唔回

呀呀

咁到時就有機會知咩事

咁你呢

就咁睇其實佢唔想答
會慣

逼人爆

哼

要問架咩

我自問我無做錯過d咩
只係想有個朋友得閒同我傾下計

真好
唉呀 上堂啦

無嫁laaa

我就覺得唔關事

一齊上

如果因為咁姐佢care你
但係係care你嘅又點會咁

會唔會平時太關心佢 佢覺得/以為我鍾意佢

我答你唔到 你關心成點 佢本身對你有冇好感etc

你都上緊？

咁快就16？
明明記得琴日仲係13(2)

今晚先有堂 去緊買茶飲

依度啲人好撚癲

個個好似唔使返工返學
廿四小時mark住個post咁

毒撚廢青

買咩茶
屌我早餐都未食

咁都比人話

今朝食咗
913 好飲

都冇話緊你

你，好不好？ 好想知道

毒撚唔係應該走去自閉咩？

我今日冇食早餐
輕咗1kg

自閉咗好耐

佢唔舒服搵藥比佢食
佢post嘢食相就問佢好唔好食 etc
呢d佢個fd我都會咁做

佢對我有冇好感 我真係唔知

如果本身係對你有好感 而你又對佢太好
可能覺得你玩佢

咁好明顯呢2樣野佢覺得係同一樣野黎

你又係變態啲既

咁我呢

唔整埋比我
913咩先

一齊去食

你收皮

扮緊工

件事發生前都已經好少咁做

辛苦晒

今日咁凍

呢啲天氣啱晒廢青嘅心境

我對你咁好
你咁樣對我

唔撚狗

整好咗放咗係度你唔食
913茶皇走甜

唔岩我

其他人圍埋嚟笑咋

呵翻

下 真係就咁茶？

有時對一個好唔代表咩 冇用架傻狗

係 飲茶大

大家走埋嚟圍爐啫
唔一定笑嘅

點先啱你？

平時星期四朝早會返去陪fd sit堂
會同之前提起個女仔坐 我今日冇返 佢whatsapp我問我做咩今日唔返學 都唔知點撚樣答

個個都想笑毒撚

咁咪牙黃

棺材最啱佢

都食咁多年煙 慣咗被嫌棄

同埋都唔會咁突然啦
前一日仲好地地 第二日就唔睬我

唔好食啦 心痛

No real root

熱d
小弟怕凍

有女woho

你講我戒

同佢哋講
再笑CHUR啖煙噴撚死你哋

成個煙頭塞入佢個嘴呀

用啲錢買野比我食好唔好

莫道你再選擇人

我有原來就夠

唔想知

你想食咩

人亦能選擇你

刷牙啦

早午晚 每日30次

刷到流血

啫係我？

其實我都係想知咩事
唔想因爲一d好小嘅誤會而絕交

燒鴨

紅好過黃

變肥婆

唔會有第二個

不過毒撚通常都係比人無視咗

即刻買

肥又點

欣宜

佢做到咁 如果係我絕交算

肥唔過部電單車就得啦

唔怪得成日俾人無視

冇錯 少少事就玩避開
證時對方都唔重視你啦
可能根本冇當過你係FRD
比我都絕交算

要唔要都擺

就係我想講嘅野

肥過

習慣咗

Sad

me2

有冇欣宜咁有錢

Me3

習慣就好

點解我咁毒咁撚垃圾

知道會點

木
你快點奶欣宜

望下我就唔會咁諗

不了

望下我

再望埋我

意思係望完你地就有動力變成你地咁日夜屌女嗎？

午餐食乜好

日夜比仔屌

薯

薯餅

片

24蚊餐

再望下我

青瓜

邊夠飽

都好 好耐無食過金拱門

Rich

板雞

Bb 佢攻擊我呀

真好

我要你煮

煮左你

我唔捨得

煮左你會珍惜咩

點解你對我咁好既

我估唔到你係啲咁嘅人，我真係對你好失望
sorry for 1999

肥都要 肥過欣宜都要 係你就要

買嚟煮 但係我煮野食好難食

我記得件事之前一晚 我翻睇過佢sc story
(果陣我d fd得佢有post)
而咁岩佢條片佢又著得比較少 以為我j佢(我估)
其實係想研究下點用sc
(sc我都係用左冇幾耐 係佢介紹我用）
我估佢係嬲我呢樣嘢
所以避開我 甚至見到都用背脊向住我

我都同佢好fd嘅fd熟 成日一齊
依家就算我地3個一齊都係佢有佢地講 我出唔到聲

起身了

有邊個會珍惜

Detail

原來

煮早餐比我

唔明 唔識用sc 每睇一次人地都會知？

已經食完了

手巴

我要求唔高 淨係單字一個你就夠

我估唔到你連reply制都㩒錯 我真係對你好失望
Sorry for 1999

同ig差唔多 睇完會有名 好似如果再睇會升返上去頂

應該唔關事架 佢放得上去預左比人睇

所以話 依d功能唔知整黎做乜

你閃唔到我架啦已經

你好香

由我地冇事至到我知佢唔睬我之間
記得我淨係做過呢樣嘢係關於佢

係 會比人知的

我岩岩先知會升返上去

我唔明而家個狀態 到底係元凶x原來 定元凶x希

嘩 好甜

元兇x原來x希

都要睇下件事係咪真係你咁諗

唔煮我都咁珍惜

咁我煮好唔好

好撚肚餓

我仲未撚食過野

唔係囉

我仲係床

我食左兩粒燒賣咋

煮野比我食

我一甩都冇食過
血糖好低 就暈

我唔係床了 啱啱起左身

唔想郁

@元凶 救 快

難d囉

喊

要 我唔講笑 如果唔係 再見大家

快啲啪粒糖啦

喜愛夜嫖系列 — 落club 落pub

@靜靜

食左我就會覺得甜

要考了

如果真係咁 除非佢同我講 唔係嘅我都同唔到佢解釋
我地個fd又話佢冇嬲我 係佢性格問題 覺得我諗多左

咁你唔駛諗太多

屌，我宜家好撚唔開心
我係鐘意跳舞 但到join 左 又要因為佢地冇提早話要咁多錢 我其實唔係比到
只係覺得唔鐘意佢地既處事方式 因為唔係第一次
而且我媽成日煩我點解咁夜翻，我次次練到一半就趕住走，飯又未食，唔知想點
但我真係見到佢地表演既poster 就心好痛
我覺得自己好垃圾 好失敗 點解自己鐘意既野堅持唔到
打鼓又係，宜家因爲功課停住先，我好辛苦
我好似身邊真係⋯⋯乜都冇

激到佢講先有位比你解釋
積怨依d野

你姓鄭 ？

你得既

咩意思

無 識條女都有類似既野 純粹問下

中學定大學

失敗 唉

我崩潰左

大專

大學就自主啲 自己決幾點返屋企啦

Wooooo

我住個個地方，車去唔到 夜極有限

要行好遠？

我屋企人仲要d時間去接受

唔想激佢
個fd 又好似唔想理我地嘅事咁 當冇事發生

游水先到
更何況我唔識游

咁叫啲人改時間改早啲

咪又係同一個人

全球暖化導致水位上升點算

邊得，班人6點先練
有時冇野做都要突燈岀去練
但我過去其實要2個鐘 冇諗過我真係付出唔少
好耗時間 我有心跳 佢地又懶懶閒咁
我冇心啦 佢地又玩認真

Me ma?

下

我們便緣盡於此

咩

會解決到

咁你真係要等運到

我會覺得大專啲人勿認真 大把人玩玩下唔理其他人

深夜小狗係度嗎？ 可唔可以留ＴＧ 比我講心事？

唔好諗咁多啦

叫元凶教你游

我自細對琴好有興趣，一直同媽講佢都唔比
我係到大個啲先自己去搵去學
但你知有啲事
遲左就係遲左

我係垃圾

我真係好真心⋯⋯點解要咁對我

琴教你

我地係真的

但放得出嚟唔係俾人睇為咩 都可以咁 當少個朋友

因為你對人既期望過高
得罪講句 大部分人都係垃圾 包括我自己

冇架啦，一切都完啦

我買你煮

食屎

Aggr

失望得多 對咩人都無哂信心

冇，世上冇野係真

As a興趣唔會遲
職業就會

手一黏便緊有無ＴＧ 可以比我講心事， 我好睇唔開

一齊買一齊煮

快啲食飯

元凶會游過黎救你

又食檸檬

我接受唔到

有 handbro

唔知食咩好

咁姐係無徹底認識過我

真既？

識打鼓 教我

冇 宜家開始ok ?

我都想係咁 但我啲小提琴好垃圾

我認係我懶無練

鄭欣宜？

要捉手仔教

有好多野最後都要接受

Wohoooo

頂唔順 好想發癲
玩下switch先

祝你快樂

講撚左好多年
六線譜都未撚識睇

我係真架

以為你鍾意食 未食慣咩

我朋友已經少 肯同我得閒傾下計嘅更少
我地個fd同佢好fd 我驚遲d連呢個fd都會慢慢疏遠我

食燒鴨

數字譜+lemon solo

咁腳仔呢

踩腳仔

第一次

會唔會原來佢地一齊左

檸檬批同檸檬芝士蛋糕好食

自爆

兩個都係女仔

葡萄
都可以一齊咗

絕對 肯定 一定 唔會

第一次鍾意人 第一次向人示愛
就衰左了

有無做過d咩衰野

示愛

無呀
由前一日完全無事 到之後一日開始無理我之間
淨係得呢件事係關於佢

啱啱辭咗職 老細馬上叫入房
問咗一大堆嘢 叫我返去再諗清楚 又問放大假好唔好

唔一定於係關於佢既野自會咁

你想辭架麻 咁答唔好

先會咁

冇架啦 9等

鍾意人都唔可以表白

唔好

呢段時間之間
我自己去睇佢都想睇嘅戲囉
應該唔會嬲到咁反感要避開 甚至唔想接近我掛

原來你無愛過我

黃賭毒二五仔打父母果d呢

佢叫我諗清楚 俾個好啲答覆佢

一定冇啦 我最多買下六合彩

辭職最煩有人留你

你搞到成件事好假膠feel

Flirt同表白係兩樣野黎

咁真係得佢自己知

其實我都係想擴闊吓個社交圈子先辭職
轉做sales係有啲on9 應該係最有用

認真架

毒撚 唔識..

我覺得sc呢件事機會大d
就算佢覺得我煩 間唔中message佢
都未至於要避開我

唔知咩事好似拗左柴咁

穿左

補返

拗返直

補唔返

夠鐘自閉

搵原來

不了 真自閉

哭出來

我都唔明

好複雜

原來我是元凶乜都係假的

唔明你地講緊乜

如何有效消滅小強？

搬屋

用青瓜味薯片做驅蟲藥

認真黎講 可以用煙草

點解無人同我講出面落緊雨

妖

搬去你到

試下當講左

就咁放係地？

呢個真係無可能當講左

一直以為佢去到邊都畀人針對係啲人對佢有偏見 但經過呢件之後 就發現原來最有問題嗰個先係佢 話完佢 佢又唔覺得自己有錯 仲怪人講件事畀我聽

買支煙仔 拆散 放啲係角落咁

多謝你講左比我知

福爾馬林得唔得

咁你幫下佢改善

做乜

講緊叫我搬去佢度幫佢殺

唔該 有無話咩牌子

Ching你用黎防咩腐點解會有福爾馬林看門口
係咪用黎防腐青瓜味薯片

紅萬 尼古丁係有效成份 紅萬含量高啲

屍＿

👌🏻thank you

肥屍

唔知呢 細個有福爾馬林殺蟻

買包煙 一陣吸塵吸走左點算

就係咁先方便 吸一吸就清走

唔好理

真係一個人食緊4球

吸左又出返來

咁咪肥肥白白

Fat fat

考先死先8

腳唔駛踩低音鼓咩

跪玻璃

我呢咁 ?
又話陪我一齊食

唔白

要呀
1000蚊30/mins

另外買多四球

好貴 教返你琴當無數得唔得

我番屋企反初翻比你

似你

我食極唔肥

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

11

12

13

14

15

16

17

18